如果在LPS休克後進行鍼灸治療，那麼小鼠表現出更高的炎症水平。我們需要新的、更安全的治療疼痛的方法。電針可能是其中之一嗎|範雪莉| 2020年8月18日|奇點中心
奧特利在老鼠身上展示了他的技術，但在家畜身上面臨挑戰。生物技術可以改變養牛業。它會成功嗎|Dyllan Furness | 2020年8月16日|奇點中心
王在6月15日的《細胞研究》上報道了這些結果，他說他的團隊現在正在小鼠身上測試這種化合物。兩種針對貓的冠狀病毒藥物如何幫助人類對抗新冠病毒-19 | Erin Garcia de Jesus | 2020年8月11日|科學新聞
進一步的實驗發現，當給老鼠電擊時，破壞vCA1細胞會破壞整個網絡——也就是說，波被破壞了，老鼠忘記了恐懼。走向“永恆的陽光”？記憶和情感之間的新聯繫| Shelly Fan | 2020年7月28日|奇點中心
當然，很難問老鼠是否真的聞到了什麼，所以研究小組採取了迂迴的方法。嗅覺的高速公路：科學家如何利用光在老鼠身上感受氣味| Shelly Fan | 2020年7月1日|奇點中心
他說，他把時間花在了“米老鼠做工”上，翻遍了廢棄已久的井場的舊記錄。德克薩斯州的兩個監管機構試圖執行這些規定。他們被解僱了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野獸
因此，西方政府陷入了一場貓捉老鼠的遊戲，有時不清楚誰是貓，誰是老鼠。伊斯蘭國有一個信息。是嗎|Jamie Dettmer | 2014年12月8日|每日野獸
就連這首歌的原始樂譜也給歌唱部分貼上了“老鼠”（女人）和“狼”（男人）的標籤。《寶貝，外面很冷》是WTF最受歡迎的約會強姦節日經典之作《凱文·法倫》2014年11月19日《每日野獸》的封面
這一集的標題是“貓和老鼠”，它遵循經典的塞林格式情節轉折模式。厭戰獸醫如何創造“暮色地帶”| Rich Goldstein | 2014年11月13日| DAILY BEAST
結果，在斯大林和他玩的貓捉老鼠的遊戲中，貓沒有猛撲。斯大林會見麥克白夫人時|布萊恩·莫伊納漢| 2014年11月9日|每日野獸報
草地老鼠先生經常說，它的大廳比他見過的任何其他住宅都多。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
草地老鼠先生提到的一些大廳就在花園的表面下。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
草甸鼠先生重複了一遍，好像他想確定這件事沒有誤會似的。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
鼴鼠爺爺幾乎剛走出毒蕈的陰影，就對草地鼠先生提出了要求。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
當他向草地老鼠先生許下諾言時，他不知道這麼快就要下雨了。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利